{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 까사 미니호텔 & 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。 しかし、ご予約のお知らせに基づき、当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。 また、チェックインは22:00まで可能で、この時間以降は入室できず、キャンセルまたは払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 また、ドミトリールームは多人室で、お支払いの際に1人当たり1つのベッドを予約する必要があります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻しが行われ、客室情報は提携店の都合により随時変更されることがあります。 これらの変更による不利益は当社では責任を負いません。 また、基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生し、1名当たり10,000ウォンが追加されます。 入室施設として駐車や荷物の保管が可能で、Wi-FiやPCラウンジも利用できます。 また、電子レンジ、浄水器、共同冷蔵庫、洗濯機を使用することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。ドミトリールームの場合は、1人当たり1つのベッドを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはどのようになりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時には100%の払い戻しが行われます。ただし、客室情報は提携店の都合により随時変更されることがありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車や荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車や荷物の保管は可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-FiやPCラウンジは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-FiやPCラウンジも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "共有の設備として何が利用できますか？",
            "answer": "電子レンジ、浄水器、共同冷蔵庫、洗濯機などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 479
    }
}